小弟想玩期指，求高人指點

想玩細期一張，需要本金幾多

去咩證券行好

用咩軟件

細恆 MHI 按金 你預20k 輕動好D

開左戶口之後用SPtrader

祝順風

如果個本細係咪應該玩期權好d? 五六皮左右

可唔可以分享下心得
玩左幾耐？
耀才o唔ok?

細期一張幾錢

16000

玩黑期
見到有間1蚊1點

萬6啦細期
預三萬安全啲
兩萬跌幾百點已經要補倉

新手玩期權輸得仲快
做錯少少野冇幾千

斬埋啦
利申四萬玩兩張 有風險先有錢賺

期權食價好勁 玩期指好D 最少無咩機會輸晒..
(因為6-7成佢會斬你)

耀才10蚊細期手續費

巴打一日做幾多次trade

最癲咪7次買入+平倉
而家減少左無謂動作

小弟都想試下玩 係咪自己做網上trade
個個都係玩即日？

如果你係諗住長玩既 緊記以下幾點

1.搵一套適合自己既交易法則 嚴格跟住你自己定落既rule去做交易 唔好輕易俾外來野影響到

2.嚴守止蝕位 唔好心入面止左就算

3.勿買牛熊

4.每次出入市都做紀錄

做紀錄

第一點好重要，如果新手就post自己個form出黎比我地reject你啦，咁會行小d冤枉路，樓主咩都冇，叫人點指點你呀？你想人地同你講d咩呀？

「總之記住，股票之道在於人棄我取。人哋買跌你一定要買升，咁就可以同其他人背道而馳，先可以大發（財）。你幾時見過成村人，買股票會發？來來去去咪就係幾個人。咁就證明大多數人嘅意見，未必係啱嘅。」